我想知正義呢兩個字對於警察姐係而家既黑警係咩意思

點解叫有事鐘無艷，無事夏迎春。正義已經不復存在

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推